[睇牙好撚貴]返工究竟有咩意義？

唔好撚講買樓
整隻牙都4千，仲痛緊 應該要杜多一隻
貴撚到仆街
返工返到狗咁，想儲下錢姐
就拎成皮去整牙

返工有咩意義 每日包埋塔車十個鐘up
揾返黎d錢俾家用，
屋企人成日暗示我第時唔會有樓
呀哥就有
叫我俾心機揾錢乜柒

第時屋都冇得住
揾既錢又冇可能買到樓
係咪應該死尻左佢算

因為你個垃圾唔照顧好自己排牙

就咁睇你真係未必適合繼續存在

本身生得衰

中肯

喺隔離pt po到發現你應該係我同事
返pt返到成皮幾呀你